{
    "data": [
      {
        "question": "Qual maior apelido ?",
        "choices": ["Vinão", "Vina", "Montanha", "Morrinho"],
        "answer": "Montanha"
      },
      {
        "question": "Qual esporte favorito ?",
        "choices": ["Futebol", "Sinuca", "Basquete", "Quadribol"],
        "answer": "Sinuca"
      },
      {
        "question": "Qual nome da sua namorada completo ?",
        "choices": ["Mariana Fernandes", "Mariana Teixeira", "Maria Fernandes Teixeira", "Mariana Fernandes Teixeira"],
        "answer": "Mariana Fernandes Teixeira"
      },
      {
        "question": "Qual área de trabalho ?",
        "choices": ["Vagabundo", "TI", "Desenvolvedor", "WebDesigner"],
        "answer": "WebDesigner"
      },
      {
        "question": "Qual a maior qualidade ?",
        "choices": ["Amoroso", "Idiota", "Inteligente", "Carinhoso"],
        "answer": "Amoroso"
      },
      {
        "question": "Quantas tatuagens ?",
        "choices": ["10", "7", "2", "4"],
        "answer": "7"
      },
      {
        "question": "Qual melhor marca de cigarro  ?",
        "choices": ["Camel", "Marlboro", "Rothmans", "Nenhuma"],
        "answer": "Camel"
      },
      {
        "question": "Qual sua marca preferida ?",
        "choices": ["Adidas", "Nike", "Puma", "Renner"],
        "answer": "Nike"
      },
      {
        "question": "Qual sua serie favorita ?",
        "choices": ["Sons of Anarchy", "Lupin", "Vikings", "Suits"],
        "answer": "Sons of Anarchy"
      },
      {
        "question": "Qual seu maior estilo musical ?",
        "choices": ["Rock", "Alternativo", "Rap", "Pop"],
        "answer": "Rap"
      }
    ]
  }